柒婆其實係咪已經搞到阿爺仆街死？

如題，柒婆條撚樣到依家都未回應到五大訴求，加上中共依家既事況同埋除左美國其他國家都開始計劃制裁中共，其實簡單D嚟講，柒婆已經間接搞撚埋中國既經濟。
[u]光復香港 時代革命[/u]

懵炳強搞死甴大大就真
777完全冇任何權力
不過都要多得佢的嘴臉先會有今日

爺你老母

唔知佢點解個表情咁招積 其實我自從佢凌晨四點個戇鳩記者會之後無睇過 哂撚氣其實佢五大訴求 唔洗應成架啦
有真雙普選 乜都有 無 前面四樣有哂都無用
真係以為口交下暴徒乜乜柒柒 會分化到香港人？
多謝佢團結左香港人 令香港人有民族精神先真
令貪小便宜既香港人無限捐錢 證明今次真係end game了

爺你老母咩爺